這段片，頭5秒就會令你笑逐顏開

其實真係幾好笑 但係真係笑唔岀
以為睇緊小學雞話劇

呢啲書，呢啲故事，雖然講唔出啲咩大道理，但係我睇完之後就覺得非常之有親切感